紅磡清玉對面間秦國野好撚正

夜晚食宵夜一流
點解紅土人可以咁幸福

係幾好食 不過得兩張細枱
有時俾人投訴連枱都無

串燒個間？

係
叫埋個pad thai/肉碎飯外賣返屋企食

叫咩名？

就咁叫泰式美食

林記燒賣轉彎果間泰國野好食好多同口味正宗好多

但堂食要坐街，依D天氣好濕濟

肉碎飯我覺得林記轉彎果間高一班

名？

佢啲串燒好正架

不過次次都無位 要外賣

串燒
Pad thai 碎肉飯 生菜包